恐佈大媽 MA 好撚正呀...

...個女主角

緊張感都有
但一開頭太沈悶
d恐佈位太少
會嘩一聲但個心唔會panic attack囉
第一次睇咁寫實既恐佈

個戲名真係好正

一開始都唔知叫MA

諗住會好血腥變態有d失望

爛到仆街

心諗駛唔駛3級呀

淨係露左一秒JJ
波又冇露
又少血腥

頭個一個鐘係平靜到仆街

仲以為好似黃秋生套失眠咁切撚咗去

係囉⋯輸狗血都未有耐就放佢血，咁輸嚟做咩呢

雷聲大雨點小既戲
比較失望
簡單d講呢套係果種netflix片
唔太值得比咁多錢入場
浪費了一舊水

下，咁你一定冇睇過netflix恐怖片
正到仆街
the babysitter

睇過啦，babysitter條女勁正
我意思係ma只屬於一般download就ok既片
真係好一段，懸疑唔夠，又唔血腥
三級只係因為露了半條j,真係半條
等於露半球咁，估唔到咁都要三級
吹奏過度既片

係睇左半個鐘已悶死
淨係大媽無啦啦指車窗hea下觀眾

其實我本身都唔諗住比錢
打算用生日月份既戲飛
點知戲院竟然話呢套唔用得
呢套咁既戲竟然同toy story4一樣唔適用於任何優惠
洗唔洗吹到咁高呀
山長水遠去到戲院
焗住比一舊水入場
睇完勁後悔

覺得有啲悶喎
可能係因為前一日睇完Chucky
所以覺得呢套唔多夠血腥 話恐怖又唔係好恐怖
仲要睇預告都已經估到大部分劇情 所以連懸疑都講唔上
之前嘅US起碼都有啲懸疑
呢套似睇緊小製作咁

不過睇到最後影year book個到 開始對大媽產生種好強烈嘅厭惡感好少睇戲睇到咁憎一個角色 想用粗口屌鳩佢

不過女主角幾靚 Andy又幾靚仔睇睇下似愛情片多啲

題外話
其實係屋企人想睇先去咗睇朗豪坊$38早場
點知遇著低能廢老
睇到女主角比MA瘋狂message 轟炸果part時不停有叮叮時嘅音效
點知有廢老以為係有人電話響
佢就大嗌：睇戲熄電話啊 信唔信我dum你部電話出去啊
全場人都笑撚咗
廢老可唔可以柒少陣啊

笑死不過廢老出發點都係好
btw $38咁平？
最平唔係都50咩

唔係男女主真係睇唔落去

我都係第一次睇朗豪坊早場
應該係9:00a.m第一場先$38眼瞓到
係屋企人嫌成人飛貴先睇呢場如果係我自己寧願貴少少都買晏就學生飛

正係邊到 當到仆街喎

爛

女主角

之前“魔童”應該3级既就cut左預告段玻璃插眼變左2b呃鳩d英雄片fans入去

女主角
成套最正個位係用白油油個黑鬼學生
成套戲黎講真係好一般，但又未至於爛嘅